星期六會入上水既入黎睇睇(資料文)

各位有心參加呢次上水遊行既人睇睇

身為上水人,要等各區既人了解下
首先佢遊行路線未行哂所有重災地點,到時大集合時希望再諗去邊到 ,但行完希望大家唔好咁快散,要留守一段時間,去邊留守我地要睇情況!!!

圖入面Building有顏色既就係水貨鋪而有顏色既直線就係經常有水貨活動既地方,因為無高清圖大家可以開下面googlemap 條link ,已mark好遊行路線未行而又係水貨黑點既地方!!!

藍色路徑線為遊行路線
紅區 - 第一黑點
綠區 - 第二黑點
橙區 - 第三黑點
黃區 - 第四黑點
紅色Icon – 火車站C出口
黑線 – 逃走路線

如果遊行完畢大集合時仲未接近天黑..
可以選擇去第一黑點,之後落第二黑點 ,原路去第三黑點最後去第四黑點 , 再去C出口

如果遊行完畢大集合時仲已經接近天黑
可以選擇直接由第三黑點原路行去第四黑點再去C出口, 或姐去直接第四黑點 / C出口
又或姐直接去第四黑點 / C出口留守

推

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

麻煩文宣組幫手簡化資訊！

Push

既然遊行路線係咁,我地只會完遊行硬霸馬路

個人建議
精簡內容 強化標題吸引力 再推過
太多字 要分段

行完要散

留守太耐冇必要

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

PUSH

push

邊個商場最多蝗蟲？

推一推

幫手推

顛撚左 咁高質都冇人推？
熟識地圖先行得安心

一早講左果日上水Ｄ藥莊同藥房都會唔開
水貨阿頭都會休一日
基本果日上水會無晒水貨客
深圳果邊都會叫幫蝗唔好落來一日

上水人assembly

Pushhhhh

7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.17 香港銀髮族默靜遊行 (長者幫拖)

7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

Pushhhh

上水廣場d蝗多到

推啊！

推！

加多樣
香港西或九龍西
可以279x到大欖轉車

四五點果陣應該去火車站大堂屌閪
班大陸閪肯定塞撚爆晒

有冇人可以解散左個上水公海gp佢

無入到，有咩事？

[瘋狂分化］上水613 TG group: 掟燃燒彈,打人,要武裝,之鋒眾志係大台,唔好去沙田遊行

我無野講

依家點樣先

就黎開波都無咩人推post

唔好理個tg group 出左上水先

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

集中推一個

推
推！重要！七大訴求 缺一不可！

去之前睇定地形呀

推比多啲人睇

有用資訊，推！

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

#294

聽日見

成日睇咗水上人

推
順手問, 出左不反對通知書未?

上水滙嗰度啲蝗灘曬啲gip係度執貨

【後續】被揭上水遊行前夕與撐水貨侯志強密會 發起人梁金成及鄉事派侯志強：無回應

好仔細

其實上水既蝗係無處不在 全世界都有蝗

上水人留名

去樓上封
封哂兩邊
班水貨客就入唔到閘

多謝分享
好人一生平安
星期六見

水貨客逼爆北區
下面呢10條仆街就係幫凶

請去上水嘅朋友每人print 50張
用3M super 77 / AA膠貼到成個上水都係
要佢地變過街老鼠！

【推上熱門】713光復上水資料

身為上水人，已經好耐冇行過上水全部比大陸人霸哂，又嘈又阻住哂

推post做功課喇

13/7 光復上水14/7 繼續五大訴求-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

上水火車站去北區運動場路線

[注意] ! ! 光復上水 - 九巴&龍運巴士路線改道 ! !

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

唔好比佢停！！！

Up

好眼訓但要推post

上水匯爭鮮蝗蟲多撚到屄咁

早D到就真
早D阻礙佢地
迫佢地早D收市

樓主好有心

粉嶺人 推

上水匯

ｐｕｓｈ

遊行完記得去幫襯上水小店呀 要支持佢地呀

今日上水
明日沙田

人少係搞事
人多就會係民意

帶口罩同帽啊

一早講左咪咁早吹雞

同屯門一樣冇收獲
希望下次區議會通過禁止走私

留名

精彩重溫